LIHKG 網頁測試版已經推出

是咁的，我們明白自創世已來因管理不善而不存在官方網頁版的 LIHKG 討論區，令大家要成日改網址上第三方網頁版。

感謝主，於聖誕節這個普天同慶的大日子，我們決定推出測試版網站，現只提供CD-ROM功能。

我們非常感謝一班食飽飯冇屎痾既IT狗們兩脇插刀，連同 LIHKG 官方的偉大犬隻，不眠不休、通宵達旦、努力不懈下共同於家中一直默默研發 LIHKG 討論區官方網頁版。

現時功能如下：
・黑暗模式
・睇圖模式
・搜尋
・回帶

登入功能與及其他功能將會盡快推出，大家如有任何意見可於站務台向我地反映，我地唔保證會聆聽你既意見，多謝。

希望大家認為我們提供的資訊很有用。

IT狗上

留名

Lm

lm

平安夜lm

今晚可以上成晚了

天佑IT狗

個F5制

LM

返工狗終於唔洗比人鬧成日玩電話

In 連仔 we trust

因登

正

幾好用

劉名

舜仔呢頭求人返去連登即刻有official網頁版
好睇過戲

網址係咩

點解唔打埋網址

連尼住

有得登入先用

網頁版睇唔到內文嘅?

睇post用官方

會唔會bam咗nacx版

聖誕禮物

支持

好似官方版都係搵nacx幫手整

呢個同非official既web版有咩分別？
後者有得登入 點解仲要整網頁版

中意NACX個版面，電腦睇想睇全版

自區
係時候check 下公司個internet filter 會唔會block 佢啦

（校園故）我叫余佩芝，今年16歲，讀緊中四。

你唔好扮睇唔到喎

根本睇住高登黎打

評已正

早洩咩

其實好多時一件事至少都會有兩至三個APP係到MAIN緊
等大家隨時可以換

有競爭有進歩

尋仇

連巴 同其他ADMIN Ho boll

IT dog It dog
Single all the day

各位it狗 ho ball

連巴既Post一個負皮都無

屌你正呀喂！.jpg

In 因登 we trust

推

殺😌

lin呢

幾正

電話有app開link應該要開埋個app，類似以前hkg+咁

留名留名

連仔！啪啪啪！連仔！啪啪啪！

留名一身蟻

辛苦晒

聖誕先黎推出，好毒呀你，即係叫人上連登唔出街啫

幾時將ipad版變做網頁版咁 好正

今晚可以用web版上黎報到了

Na 個果好用d wo

未得，暫時得CD-Rom 功能

睇左fb pm未呀大佬

請問 admin 搞咗 Google Webmaster Tools 未? crawl 唔 crawl 到?
同埋會唔會出個簡單版?

煮撚鳩

皮已正

果個正D

多謝連仔團隊嘅聖誕禮物

有一個負皮

用慣左nacx好似又有d唔慣

加油呀IT狗

m版呢

加油連巴

一定係早洩

呢家官方版剩係得分頁模式
希望之後有全頁模式
對我地呢d用開mouse gestures既人黎講分頁模式無乜用, d標題只會阻住版面

下一步先比fb crawl 方便share post?

犬隻們辛苦了

有消息就好, 其實你地團隊有幾多人?

屌7林早洩

我真係恭喜你啊

m 版網業完勝早洩嗰新m 版

感謝IT狗,admin肯聽了,孝感動天

God save the IT dog

正呀喂

因為可以唔洗轉link,無裝lihkg的手機/電腦都有得睇

第一頁無網址，failed

Btw 評已正

因壇好波

IT狗 你提供的資訊很有用呢！

真係有參考喎

好滾滾滾滾動

個F5撳唔爛
好唔開心

nacx
唔好跟佢個方向咁整

今晚有著落啦

差個名

原來咁戇鳩(暫時未用電腦上)
分頁模式對電腦撚嚟講其實冇咩用，一定要有得熄

刷Google search

平安夜快樂

我都係電腦撚,鍾意用分頁模式 ,仲要係daarj個隻

辛苦曬adminsssss

聖 誕 快 樂

admin 辛苦了

其實依個網頁版都幾好用

不過都支持連巴

好波，快出埋回覆呢啲基本功能
app版用到怕，成日彈

連大大

肥婆留名支持

Pish

留住名先

平安夜真係好平安

岩哂今晚可以瘋狂上

字體靚番
不過唔鐘意分頁

Strong post leave name

好野 可以教自己個b 上lihkg

搵唔到邊度有制畀我login

正呀

文盲
睇多次篇文啦

・回帶

回帶 功能係邊, 搵唔到 ?

其實乜野係 回帶功能 ?

現時功能如下：
・黑暗模式
・睇圖模式
・搜尋
・回帶

登入功能與及其他功能將會盡快推出，大家如有任何意見可於站務台向我地反映，我地唔保證會聆聽你既意見，多謝。

希望大家認為我們提供的資訊很有用。

屌佢老味林早洩同佢條仔負皮左

有登入先用

X2

可唔可以整返真係適合電腦用嘅網頁版，呢個只係算做手機版，但係有app都唔洗點用到佢。

皮已正 感謝連巴

husky F9

我覺得作用不大，我要睇好多樣嘢用tab嚟開仲好
有時上完又close唔到最尾嗰頁要hold住其實仲衰(強迫症撚 )
daarj唔知，nacx嗰個就係咁

勉強用到就係嘅
實際就仲衰高高登(唔計速度)

我想要水彩畫icon

nacx同樣係呢個問題
而家啲人設計網頁都有呢個問題？定位好差

屌你

支持

串過馬撚

thanks admin

daajr 版頁數嗰到倒轉最後個頁行先幾好, 因為通常揀得頁數都係會揀最 lastest 嗰頁睇, 強力建議咁樣整.

即係頁數 比如而家巳經39頁, 就 39,38,37,36....1 .咁樣show出嚟比人揀,

而唔係 1,2,,3,,4......39 咁樣show 出嚟比人揀頁數.

IT狗，你既資訊真係好有用啊！

IT dog changed the World

非常同意
本身見到幾個巴打整既unofficial，心諗唔會有人用電腦上呢個版本下嘛
點知連巴整多個一樣定位奇怪既版本出黎
希望連巴可以諗下一個網頁版係咪應該唔好用電話做定位（或者要加入真．電腦版本選擇呢？），反正有電話既都有APP上啦......

諗埋電話係得，但個重點一定係電腦
你電話本身已經設計咗app出嚟
所以一定要搞清楚主次嚟設計

Agger

網頁版就係用電腦上
用手機用app咪得

電話唯一要諗係冇app嘅人開link會彈去網頁版

一鍵留名

同埋網頁版一定要整好個留名同步
兩邊個「已閱」要做到同步(nacx都唔得)

咁可以整responsive既姐......連巴冇理由諗唔到呢下掛......

認真希望連巴可以慎重考慮網頁版設計定位問題

正式宣布
Lihkg中文官方名為因登

我諗佢要想照顧埋無 app 用既電話平台,
咁你整個設定裏面等人地有得揀 用邊個display 方法就得,
就好似依家既 咁, 你鐘意用邊種就揀邊種.

犬隻

講真我真係唔明點解依家咁多人整到啲網頁成個 app 咁

最緊要係你一開個 page，點解唔係第一個 HTTP request 就已經出到晒 topic list 或者 replies 呢? 點解仲要做多幾個 xhr 先拎到?
我嘅睇法係做返高登咁嘅款其實都冇問題 (當然唔係話照抄)
你要加 fancy 嘢? 冇問題，你可以加 infinite scrolling，自動 load post，whatever
但係個網頁版我覺得係係應該要整到
- 所有 link middle-click 可以喺新分頁開
- 就算冇 javascript 都可以用到
- 用 text-based (console) 嘅 browser 都可以睇到
做唔到咁根本就唔可以算係網頁版，只係一個可以用 modern browser 開嘅 webapp = 垃圾

連尼住！啪啪啪！

最好就係好似個D discuz forum咁,又得自動轉桌上版定手機版

留名學野

再講清楚少少就係 static content 為主，javascript 只係輔助

正皮再留個名

值得一讚嘅係官方版白底mode嘅字體、配色、排版都好過nacx個白底mode，根本就唔係俾人睇

我想講講app版， 留言d字變左淺灰色唔係全白，同引用嘅灰色有d難分

搞下個search啦有d po搵唔到既

兩個我都揀黑底睇先覺得最舒服

啲圖可唔可以唔要lazy load
scroll到去仲要望住佢等
一係你提早啲load

我諗絕大部分用家都唔會介意個網backend點係database拎野，可能連巴已經諗定廣告大計先唔用static content呢
不過連巴要諗諗一個人用得電腦上（衣家呢個網頁版大可以繼續比手機無APP人士上，對於呢樣野，絕無異議），但用電腦上既版本就真係要繼續諗下係咪咁行落去。

請LIHKG一眾IT人正視此問題

個人覺得分頁mode 唔係問題，因為自從有平版電腦開始已經收變左用户禁野嘅模式，例如睇野嘅次序、咁post 嘅動作多少已經唔同左。

覺得分頁mode 好嘅原因係隨時可以轉去其他topic 睇野。
當然如果可以整埋單頁俾用户選擇就更好

打錯icon

都係會好煩
我scroll到底嘅，又load返中間啲圖彈返我返上去

將佢opensource放上github?

desktop browser 本身有晒分頁 (仲可以開好多個 window)
點解個 page 本身仲要自己整埋分頁?
喺 tablet 用還 tablet，desktop 還 desktop

自己揀最適合自己舒適嗰個

個分頁如果想搵舊啲係後幾頁嘅topic已經開始煩
要係咁scroll

主撚鳩

咁要睇下用户本身個習慣係咪好鍾意同時開多個tab 去睇野喇，有啲使用者例如我係好鍾意睇完a post 覺得悶就即係轉去b post 咁樣，咁split view 就比較適合嘅

呢份聖誕禮物好正
多謝巴打

笑左

呢個問題我都認同，特別係用mouse 嘅巴打。咁可能admin 要留意下

留意到 標題 同 而家係邊個台 用唔同色顯示幾好

相對比睇緊既人更清楚

所以都係比用戶自己有得揀就最好

官方嗰隻白底我接受到

桌面版其實一定係咁樣睇嘢
如果唔係，只能夠話係你唔識用

it 狗好野！
btw thanks!!!!!

聖誕快樂呀

IT狗

Monika Weiss 一鍵留名

IT狗在此萬分感激

你的資訊真的很有用

自己話自己it狗

留名支持

平安夜人在野留名

邊撚個

感乜撚野謝主

四字留名

我都覺得有復古版好
依家個design太平面, 睇到好辛苦

慢慢 知你地做緊嘢就夠

In IT狗 we trust

ho ball

link

IT狗第一頁連LINK都唔俾
上開第三方既，邊個知你 加左網頁版呀

連尼住 聖誕快樂
平安夜都要做野
咁慘

大家平安夜快樂，聖誕節快樂

每逢佳節上LIHKG

我愛你

黃字user好顯眼嘅

VIP版呢

好用D

其實將宜家第3方果個變成官方唔係仲雙贏咩

幾時有得pm

入黎拜下神先

IT狗，你的資訊很有用

正皮不解釋

試玩左陣，又快又爽!!!!功能同使用體驗仲要同Apps一樣
方仗聖誕又要驚到賴屎啦

連巴 愛你

連神偉大

感謝連巴打

thx連巴

感謝主

回帶制係邊

好多垃圾唔睇字

其實個分頁問題，整粒掣可以縮返埋佢就得
當然粒嘢要有記憶，唔好下次開link又彈返個list出嚟

我愛連尼住

其實個TOPIC LIST可唔可以整到MOUSE指去最左邊就彈出黎
唔指過去就自己縮返入去

你是最好的

感激連巴

幾鍾意d字體

撞車
btw thanks admin

整體同nacx好似，但nacx轉頁可以用左右方向鍵，可以考慮加番

已正評

IT狗
你的資訊很有用

搭單問問Admin 會唔會出留名notification ？

真係好靚

上線啦

有冇人覺得 用手機開網頁版 靚過手機個app

唔記得貼link

加油

連尼住可唔可以搞搞個android最新版load勁耐圖甚至load唔到 人地quote就可以即load得出

好正啊

呢個真係要搞搞去

不了

不是「以來」嗎？唔該查下有沒錯。新官網公告同樣用「已來」，如果錯咗，請更正。

連巴好野

幾時可以login回覆，加油

喺台到睇Admin個名冇黃色字嘅

勁

快D加會員功能

正 nacx 揀頁數下下碌好麻煩

覺

你哋係咪用Android，iOS版應該唔覺

in連巴 we trust

以來

正到爆

set 返個max width 就搞掂

我愛樓主.jpg！

有分頁好正！

真係幾靚
快啲搞埋登入功能啦

先支持後上

高質好多

IOS同AN版APPS都用過，IOS版明顯靚同方便過AN版，唔明點解官網都用IOS風格既時候，點解AN版仲要維持以前高登APPS既風格
真心不解

等到有登入先用

呢段野

最重要係google到lihkg post

上線啦～～～

IT 狗

希望遲啲會加入好似向日葵巴打係高登個Helianthus.annuus既功能
一下到頂 / 底
Auto-refresh
快速回覆
自動cut走水蛇春咁長既reply

同埋加多個Spoiler Tag，外國forum好興有既
太多劇透撚，希望加入呢個新功能，等啲不想被劇透既人可以安然咁追Post

同埋有得@人，有埋就最好

俾負評個啲我屌晒你地老母

幾時整pm阿

有冇web 版都冇街出㗎啦

太好了！

連尼住懶 好似係

建議整個熱門文章分類：
最多回覆
最多點擊
最多留名
最多正皮
最多負皮
最多評分(正負皮數合計)

有啲post好多時都出現評分多過回覆
就算有過百評分都因為冇人覆而沉底
其實大家只想對個post評分，但又冇乜文字上既意見

咁樣大家可以清楚知道邊啲post最hot

咁樣唔得喎

的確係主要用 An

字體配色都好好 值得讚
分頁其實我覺得都ok 我notebook上都會用，不過如果大MON DESKTOP睇落就會浪費咗啲screen real estate，建議參考reddit用上面既tabs轉台（hot｜new｜rising｜controversial｜top｜gilded｜wiki｜promoted o個行）

感謝連尼神以及其他IT犬之神

IT狗你的資訊很有用

幾時先有付費版 整走啲廣告

希望有巴打會整到lihkg版

老老實實既然冇得登入無得覆
你趕住整出黎做乜
點解唔整好再放出黎

好似驚個MARKET俾人搶走咁，拿拿臨霸地盤咁
無惡意，純粹覺得出黎無用

遲整又屌 早推少少又屌
連登仔七日創造天地

LIHKG Android app個「分享〉複制連結」功能可唔可以改做複制網頁版link？

宜家我想share個post俾朋友睇但佢地未必有用LIHKG App就睇唔到個post。多謝

咁事實宜家整左同無整有咩分別

同埋撚有人屌無web 版咩，nacx 個個用得開心
當然官誇版最好

少少意見已經要搶住護航

可唔可以加一個功能
就係落tag去topic度
好似stackoverflow咁

可以俾cd rom 唔洗轉link已好有用

唔覺，如果有得reply、留名官方呢個設計係完勝nacx

唔明咩轉link
可能我唔係cdrom

冇app你點開啲link

係咪貼去facebook仲未有標題preview？

點解app冇左成人台
點解次次app回覆㩒完一下表情icon
即刻消失
有時好想連續比幾過icon表達語氣

點解ios好似冇左廣告既
明明adblock擋唔到in app ads架

希望可以早D可以lockin出po/回po

成人台在設定開

兩邊有兩邊好 無得比較
有大量icon用
官方就個設計跟ios app一樣

click完分享再click複製連結就得，條link可以開到官方網頁版既Lihkg

唔係喎岩岩再試就算click分享再click分享果條link都係可以開到官方網頁版既lihkg

留明

都唔係各有各好問題
而係官方版有返啲基本功能已經可以完勝nacx
nacx太多基本嘢都有問題

nacx 有dbq各種icon已經贏左

其實網頁版可唔可以真係似返係電腦用
而唔係moblie device咁既設計

全世界都玩web app

咁都有負皮

幾時有痴線佬台

因管理不善而用跟得上潮流既IT方式收人皮的連登

因登

幾時先有禁睇圖模式，係連啲得網止嘅圖都出埋，睇j圖會方便好多

玩web app唔係問題
問題在於呢個web版定位究竟係比電話用定電腦用？

如果係比電腦用，個設計會唔會太過奇怪同唔方便？

如果係比電話用，一開始咪有app版，咁呢個web版又係咪咁大作用？

有啲人唔鍾意裝app
我都係用browser 上fb ig

第一次留言

咁即係次要，正如fb個mobile web版都有啲鳩
所以整嗰個要搞清楚主次係乜，主要係畀咩人用

你都識講 「啲」啦

其實我幾鍾意web app

官方WEB版 有得係睇個post咩台
唔洗再誤入波台

app版其實都要有

連巴，出post/reply 可否加Preview功能？

app版快啲更新

用上手感覺唔錯

我想要pm功能

好樣的

終於唔會電腦版上唔到手機link
手機link睇唔到電腦版

回覆時間用返幾點好d

XX之前

連巴講句野都型過人

個搜尋結果無跟時間排 , nacx 會將最近 update 嘅 post 排先 , 可唔可以學下 ? 同埋個 app 個搜尋都係一樣

用電話睇網頁版都好L順!

多謝連大大!

睇到個post有幾多回覆好d

電腦版的確係
app版都要有得click一下睇返詳細時間

個版面好難睇

最嬲係佢屈我呃佢錢
原本果間佢獸醫要幾個鐘先返
我話去隔離果間 佢話我呃錢

login 得未啊

有埋login就無撚敵

巴打，我唔係獸醫嚟，搵我冇用㗎

公告段野想點 笑到屎都瀨

話明電腦版梗係電腦行先

幾好用
希望快d加埋公司mode
,唔敢太明顯比人睇到我蛇皇

可以login 未

web版唔代表電腦版 好似係

web版整到個app版一模一樣有咩用
而家問題係電腦用家未有一個官方渠道去瀏覽lihkg
如果唔係整黎for電腦用咁不如唔好整啦
直接話排除晒所有非智能電話既user咪算

用電腦上覺得幾好用，不過幾時有得login comment

整到ipad版咁 問題係正常人都開幾個TAB追Post
咁樣界開兩邊有咩用

我有用
都係個句,係設定搞個版面就最好,唔好嘈

exactly
設計嘅人首先要明真正嘅電腦用家會點用
好似而家next page後冇得上一頁咁返去都唔太方便

Admin，請問有方法可以聯絡你嗎
有要事相求

App版幾時有呢啲？

可唔可以整返好似高登 咁款

同意 唔好界開啦

測試完未

個app會自動將條link顯示做hyperlink，但網頁版又唔會
同埋既然個app識得乜link都hyper
咁reply function仲有得落url好似有啲多撚餘

呢啲類似高登&hkg+遺留落嚟嘅問題

幾時有pm，同埋點解web版同apps既留名唔同步

要求恢復留明及增加pm功能
謝謝

呢樣好重要，一定要做到兩邊「已閱」係一樣
都唔方便

有得登入回POST未

有

官方版已經同步

網頁版係咪仲未有起底功能

連住尼, 多謝你, 依家有得登入好正

有得登入
多謝連巴

聽講仲未摺得返埋條list?

有得登入了

唔夠icon用

終於可以用電腦登入回post

幾時搞劇透問題呀

網頁版留名

入黎比正評

有無得同步埋啲回帶記錄...
即係手機睇到邊頁，喺電腦開都會開返嗰頁出嚟

Bookmark左既Post先會有呢個功能

重會有咩新功能

可唔可以將web版整到好似app版咁自動下一頁

可以試下

始終都係網頁當app寫個問題
login時竟然連個acc pw都唔識save低

會唔會同步留名回帶

前面都好多人講過啦
其實乜整粒掣可以隨時縮返埋佢真係咁難？
list & post都可以隨時變做分裂/fullscreen咪得

btw, 官方版啲配色字體真係好親切
仆街啲講，

其實都唔得
我意思係「已閱」都要同步
而家只係留名同步咗，一樣

aggar
MOUSE指去最左先彈個LIST出黎就夠

所以我暫時係電腦都係用住 先

係手機用係全頁畫面, 唔係分頁

點樣可以取消留名左嘅POST, 定係未有得取消?

自對一打
已經知道

有無人用Notebook上嗰陣將個cursor擺咗喺廣告上面或者側邊嗰陣會scroll唔到

留咗名都係同步唔到嘅

即係我喺app睇到第3頁，喺網頁唔識開返第3頁出嚟

啱啱發現㩒引用冇反應,回覆就冇問題
win xp firefox44.0.2
求救

就係我講已閱唔同步問題